黎明行動一句講曬，唔係因為會成功先做，係做左先有機會成功

明既就明

1/10

風險太高

人多咪安全

你都on9
叫人唔返工
仲難過支那拎世界盃先

事實係，出咗嚟先知有冇人，有人就出手，無人就等下
係咁多

Be water

Blocked

點為之人多？

阻人返工
人變咗早兩三粒鐘出唔到
冇嘢阻止到人返工

白領工會 招募會員

會員入會表格👇

12.13 1300-1500 尖沙咀街站
12.14 1200-1400 觀塘.荔枝角街站
12.20 1300-1500 中環街站

好似有一次搞到好多搭唔到車咪應該搞囉
而家咁少人點搞
多人先黎一次大既

11/11 果次好成功（雖然引發左中大戰）
黎明行動就係應該係咁 而唔係就黎action仲係無乜人都照死推爛推

再係咁硬推只會愈嚟愈少人 我哋太慣常見有少少成效就玩到爛 然後有好多中學手足被捕

呢刻再推嘅其實只有學生/唔洗返全職嘅手足

11/12先啱 咪講咗因為多人 想搞就諗下點多啲人一係唔好搞

咁你地班黎明撚今日去做左未你地自己唔做 想推人死丫定淆呀？

樓主啱

再集氣

作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

效果唔夠好係因為唔夠人 你再叫停就更加唔夠人 效果更加唔好 無限輪迴

我就係關心班學生 所以先出黎

點先回復到頭幾日咁

明既就會明 講多都無謂 半年喇 對失敗撚真心累
等選舉 等集會 而家班人吹風等工會
我想問一下 當日等選舉 等集會既人去左邊?
到你地等到工會既時候 係咪肯定冇其他新諗法再等?
聖誕攬炒唔記得左喇係咪?

On9, 一班工都未返過嘅人叫人罷工，每朝不停送頭，但個個準時返工，為也？為光環？為啖氣？不如好好地認真去檢討下，之後策略咁製定一個全民行動好過啦

兔兔, 我明你, 無活動係100%成功,
我有出, 但無奈見到十字路同月台都重狗, 做唔到野

黎明行動=/=大三罷 罷工係自願性質
講咗十萬次送頭係唔夠人 效果唔夠好係因為唔夠人 你再叫停就更加唔夠人 效果更加唔好更加多人送頭 無限輪迴

暖氣軍師唔出黎睇住班學生？

暖氣軍: 而家會比藍狗打啊
睇到都覺得搞鳩笑 成班人企係度唔幫手唔幫口 由班學生比狗咬 然後上連登開POST得出一個咁既結論 再反證黎明行動唔WORK
唔好話叫佢6點出黎幫手喇 叫佢地係危難時挺身而出都難撚過登天 最叻咪話唔WORK、叫人等 除左咁 E班友仲識乜

好中

2/10

3/10

4/10

5/10

到底點為之夠人？？？我就係學生黨黎，就算和理非出黎睇水幫手都係班後生同c9。完全唔覺得上次黎明行動有效，我今次都叫班fd唔好出，就係因為根本冇大人幫手。睇哨都係學生哥炸，黎明行動就係後生預約被捕，就算五六十人落場都冇用

功能組別 要公司票轉邊 先夠過半

好撚難 唔做了

入去睇 望住咁細個嘅手足被補只係塞左半小時都冇就害左人地成世 我唔該你咪撚浪漫主義 咩堅持先有希望 現實d 至少係可行性同有共識前 唔好再推人死

Tui

不嬲唔係講緊學生 係大人要多啲人先夠

大家請起樓主底
自行判斷吓

樓主 你解釋吓點解你首先叫人唔好入大學
之後見到陣地戰啲手足俾人圍堵曬就出黎吹風叫人入大學？

其實入大學有咩用

根本依家以大學做基地 佔領主要隧道同周圍堵路係無敵

咩夠人就安全，邊度安全？黎明行動阻人返工根本就唔work，又極高風險。上次黎明已經一大堆問題，又冇解決方法，淨係識講藍絲幫手就神獸佢，便衣狗呢？消防幫手清呢？

咁你又見唔見到五日黎明行動個post

咁你承唔承認今日黎明行動已經失敗？
你係咪仲堅持而家要繼續call人出？
我地區tg一堆人俾人拉曬喇
唔夠人已經成為事實
你係咪仲覺得繼續call人出去係明智之舉？

仼何活動都有便衣狗 一直話黎明行動係高被捕風險 大家應該知個玩法
但唔夠人就真係等於送頭 所以先要多啲人出黎做哨又好幫手set rb又好 藍絲見到起碼幾十條友都唔敢貿貿然拆rb/係鐵打手足

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

嗰個post咪講咗唔夠人就唔好做野 今日明顯唔夠人
雖然好多係學生樣一出嚟就俾人拉咗 嗰啲真係自己要執生

同埋我冇叫人出去黎明行動不嬲都係解釋緊黎明行動嘅失敗原因
中學生俾狗拉係因為班狗已經假定左黎明行動係中學生搞

解決方法就係搵大人去搞所以我先出嚟
我換咗裝返工look經過狗車直行直過